[徵求讀心理學/精神科巴絲] 分析港共心理狀態

港共分子嘅打壓手段日趨加劇， 佢哋嗰種做事手段除咗有意識形態上嘅把此之外 ，亦都唔排除佢哋本身都有嚴重嘅心理缺陷，從而對他人欠缺同理心和理解能力。
不過喺呢度想睇下有冇其他巴打一齊分析，佢哋呢種取態喺心理/精神科領域上係屬於邊類病人？

推下先

多鳩餘

玩下都唔畀

推吖

Push 1

Push 2

Push 3

Push 4

Push 5

Push 6

Push 7

有利益囉 分乜9

Push 8

其實我覺得林鄭月娥嘅人格取向可以話係有 自大型妄想症

Push 9

Push 10